前途好迷惘

好大壓力

好想做到想做嘅嘢

即係咩

講嚟聽吓

迷迷惘惘 聚滿心中 追蹤一片冷的風

面試衰咗，做唔到想做嘅嘢令身邊嘅人失望

大壓力到抖唔到氣

渣ga

因為太重視個份工

廢

臭雞！！去死

我明...

咩臭雞？

將來要做一份自己唔鍾意做嘅工一世箇中感覺真係差

saitei

你係臭雞